思捷環球(00330.HK)中期虧損擴近86%至17.7億元

思捷環球() -0.020 (-0.971%) 沽空 $4.59百萬; 比率 34.651% 公布截至去年12月底止中期業績，半年虧蝕17.73億元，較對上財年同期虧損9.54億元，按年擴大85.8%；基本每股虧損0.94元；不派中期息。期內收入67.66億元，按年跌15.8%；毛利34.71億元，按年跌18.4%。

公司指，上半財年持續受到千變萬化的零售環境影響，當中消費者模式轉變及日趨激烈的價格競爭更構成衝擊。Esprit在品牌形象和產品吸引力方面欠佳，導致分銷渠道客戶流量減少，亦進一步加劇相應的壓力。新任管理層推出重大的變革措施，包括簡化公司工作流程並改善問責制，逐步淘汰虧損業務，強化品牌形象並凡事以客為本，及優化公司推出市場的產品。

自己玩死自己個Brand，牛屎蝗都唔撚屌了！！！

股價得2蚊，半年每股蝕1蚊
執柒左佢啦

蝕咁多仲唔執

曾經上過116

佢同利豐可以當教科書咁教

電盈

時代既眼淚

咁撚多蝗踩落嚟都食唔到條水，執柒咗佢啦